有冇牙線JJ

自從學識左用牙線
每晚刷牙都keep住用 去旅行都係
用完真係乾淨哂
有冇人同我一樣

用左牙線之後 洗牙都冇咁痛

正常返？定因為已經塞滿殘渣

用咗一年牙縫好似闊咗

上次睇完牙醫就開始用，每次將啲殘渣拎返出嚟都好爽